陳秋實咁樣係咩意思

臺灣問題【衹要承認一個中國，什麼都可以談】那麼香港的事務【衹要堅持一個中國，不要獨立建國，就是自家人，就是什麼問題都可以談！】

屌你老母, 以為你講中共D仆街野, 以為你黎香港講真話比中國D人聽. 但你咁樣係咩意思. 點解台灣要承認一個中國? 就算係都係中華民國啦
點解香港唔可以獨立? 你中共咁撚樣違反晒所有合約, 殺我香港人. 呢一刻可能冇人講獨立, 但難保5年後10年後冇人講

佢骨底都係建立民主中國個班
好難要求佢同我地一樣要共產黨死

咁叫佢同支那會班友玩啦

辛灝年都係係建立民主中國
但佢主張天滅中共
因為共產黨先係主因
中華民國先係中國
明顯同陳秋實講既野唔同

一早都話鬼嚟

其實某程度上 香港拎返自治權 有普選 同獨立無咩分別
唔需要太執著於國號
如果達到以上咁樣 我哋仲好過台灣 台灣因為一個中國原則而入唔到好多國際組織
我哋一早入晒

燒撚完手 無再睇佢

真係難分真與假

呢個人係中共放出黎
扮演 Good cop , Bad cop 中既 Good cop

我都覺

所以咪要國際圍到中共
俾翻中華民國正名

講真
唔獨_
鬼有得真雙普選

做中國人？

不了

你當佢自己人？
人哋一早都話唔係 你哋班人當係咋嘛
但唔係自己人既觀念唔等於唔使睇
只要係合理既 都有參考價值
要了解對手諗緊乜 睇多啲對手既文

前排unfollow咗
佢唔係鬼
佢係私利撚 佢係想靠去搵著數

你講辛灝年?

呢個等同你點睇「有雞先定有蛋先」既呢個問題

咁佢為左著數
講D咁既野都幾玩命

鮑彤跟班

完

陳秋實

佢講中共冇法治係唔錯
但呢排真係做多左

國民黨咪又係蘇聯扶起來

北洋軍閥仲好少少

其實一直只係覺得佢係追求優越嘅中國人
覺得佢係自己人果啲係唔係未瞓醒
而且佢都係客觀講事實出黎

唯有祝佢隻手跛

支那人信唔過

參考美國同東歐國家
都係要_立先有主權(雙真普選)
好難通過內部達到

支聯會lor
同埋 佢講呢啲唔鬼 好正常
大陸民主中國 都死啦

人地點樣講中共既負面野, 中共都唔會受動搖
但香港唔同, 開始有佢既信徒, 佢講既野絕對動搖到香港

你諗下佢既言論既真正既目的係點先

其實即係宜家台灣
唔洗推到咁遠

美國人選民講緊港獨啊 乜野無人講

所以結論呢條友係鬼
先建立信徒
再教唆香港人建設民主中國

因為絕多大陸知識份子係民族主義者，呢個係佢地嘅盲點
再自由主義，人權民主好都好，佢地都係大中華膠
呢個係佢地嘅盲點，所以劉曉波犀利

8964廣場內唔係自家人? 咩下場
談你老母咩
李旺陽點死
談下中共呢個獨裁暴政
談下習近平 睇下你會咩下場

好多人都唔明香港同中國/台灣既分別
但其實香港係一個民族黎

on9撚同你支那人自家人

佢留言勁撚多人屌佢

係

不嬲得一個中國架啦

一個中國
一個台灣

佢重可以咁安全咁出片 大家明咩事啦

一個香港

呢句真

佢只係有學識既紅/藍

靜啲

佢之前都有話自己係中國人
應該係打從心底覺得民主中國，係可以係和平手段下都可以建立到嘅左膠掛
比人ban都仲抱持咁嘅諗法，只能話一係統戰手段，一係就傻豬未認清比人ban嘅意味係咩

中華民國: 我是中國
中共: 一個中國, 我才是中國
中華民國: 那我叫台灣
中共: 你是中國 你是中國

要一個中國，但唔要共產黨得唔得？

點解我理解唔同
佢係用返支共個邏輯屌返支共
第一句quote係支那引鳩台灣嘅講法
第二句quote係講點解香港今次講五大訴求唔係港獨反而乜都無得傾

睇佢講咁多野都未被自殺
就知咩料 最多係鴿派旗下玩下權鬥
真正為中國發聲既人暫無善終
劉曉波 李旺陽 等等
陳秋實只係一個口水佬

佢一向都係大中華

佢既意思係大陸 offer 俾台灣肯認一國就得咩都可以談

咁香港已經係一國，又係唔係咩都可以談呀？

所以呢條友都係信唔撚過
分分鐘染紅D淺黃

咁呢個又睇你點解讀一國兩制
可以解讀成中國係外部

民調都講緊83%人反對港獨
連登仔不願面對
以為真係個個想港獨

燒完手之後開始露底

有冇諗過其實唔係同一個人

你見佢講咁多野都無事就知佢咩料

香港真係冇條件獨立，連班狗都打唔贏，我地憑乜講獨立？

一撚早講閪柒左你班仆街又唔撚閪柒信屌你老母啲爛臭閪s

佢知中共底線所以先可以係大陸玩咁耐

佢頭幾條片都仲有睇
番到去話比人拉左
但又會放佢，先覺得鬼
大陸國情放得你仲會比你出聲咩
律師都咁話

骨子裡都有中共DNA

之前有巴絲打講過，好有機會係中國故意畀外界睇，中國境內有「平民」— 陳秋實 鍾意講咩都得，都唔會畀人清算，一定有言論自由啦～ 嘅假象，目的係畀一班中國愚民以為自己都有得思考、同埋做畀外媒睇

我覺得頗有道理

大中華膠囉
講獨立必死啦不過

暗共

你睇佢宣傳民主都冇事就知啦。。
根本就係同北韓一樣
Is tyranny governments fake democracy propaganda

咁如果中共倒台
你獨唔獨

垃圾

佢紅底扮撚晒野

反對港獨唔等於想俾中國統治
香港人係想要基本法所講既(真正)高度自治, 呢樣野由回歸開始從來未有過
好明顯中國係連高度自治都俾唔到香港人

永遠唔認中國人先係罪惡源頭

我都覺得似係咁樣解讀

咁多粗口型D?

之前已經講過要小心佢，一開始就唔係自己人

Who cares? Pull

其實佢講咁多嘢 都未收皮
肯定有啲嘢啦 做到咁出面喎

大中華膠

其實佢一早已經擺明係大中華膠
只係敢講出事實啫
唔代表佢係同路人

好明顯啦
然後又有班連登仔又會話：幫到盡啦

佢係臥底黎

你想佢係牆內可以講D咩？
光復香港時代革命？
牆內，就只能玩擦邊球。
上次佢來香港報導示威都差不多一舖清袋，
同徐曉冬一齊做低端人口了。

條友好可能係鬼
當時啲片除咗香港議題，其他中國社會問題一隻字都無提過

又鍾意強調一個中國，睇完佢燒手就無再留意佢

佢嘅target係有咁上下教育水平嘅淺黃同支那人

中共的手法開始與時俱進，識得搵人扮丑角。
仲在意呢條友的新聞，都真係幾....

之前用佢推介過一隻既vpn, 用埋陳秋實個大頭做廣告
俾人發現係大陸扮美國公司
呢條友好撚鬼

講左好耐 唔好理呢條友

咩都傾得
咁廣州軍區由香港人話事，政治局常委一半係香港人又得唔得

佢直線屌鳩中共冇法治
直線屌鳩中共假民主
咁樣都算踩鋼線? (擦你老母邊球)

唔好理佢啦，晒口水

佢始終個背景係咩人都未清楚，佢講既野唔好太信

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！

鬼

佢係取態類似支聯會
但都算係有良心嘅人

唉
停止討論呢條垃圾

佢第一日開始就話要建立一個統一既中國
同時佢係唔認同共產黨個套
佢想見到係一個文明而統一既中國

條友CLS

中國係一個，台灣都係一個，兩個唔同國家wor.....成日想吞併台灣都唔知咩心態，冇台灣會死㗎？

條友係黑面白面當中既白面

現形了

不嬲講佢係唔可信
如果佢真心反共 會到今時今日都無事?
用下腦諗下

我信佢佢唔係鬼
只係開明大中華膠
佢係真心想中國好，想統一
不嬲唔係同路人

會唔會係 被周到 要求佢拍片講翻呢d說話
我記得佢之前d片 係明顯反共的
比人渣住條
命根係咪呀

你up緊啲乜，係人都知中共一向要借行政主導隻手去控制香港政治，咁既情況下仲點會畀你有真普選，而且中共同香港人根本互不信任，所以對中共黎講最好既方法一定係提名係由中共控制，再畀香港人選，然後再畀中共任命。咁既mindset底下點會有香港人想要既普選？
再講點解有真普選就代表同香港獨立無咩分別？你有無睇清楚基本法對於中國對香港主權既相關條文？就算有真普選，基本法既最終釋法同修改權都係起人大手上，佢隨時可以藉解釋同修改基本法影響香港政制，最好既方法一定係香港獨立，事實上要中共信守承諾or實踐陳雲城邦論仲難過香港獨立

On99

日日咁亂講嘢 正常人一早已經被消失左

其實應該係咁
冇一個中國人係唔會被洗腦
佢始終都係中國人
只不過佢係比較「開明」既中國人

好嘔心

Same

你理佢做乜

收編左啦
邊有可能咁出位唔洗死

高級紅

有咩問題，有睇開佢就知佢由始至終係大中華愛國撚，只不過佢係少數中國人有邏輯地敢屌尻共產黨

屌尻共產黨/小粉紅/五毛 =\= 唔認自己係「中國人」/唔愛國

其實twitter嗰個好似唔係本人

佢去香港個時我都信佢係反共
但係中國國慶之後就覺得佢鬼鬼地

佢係香港個時講明話自己係律師 唔犯法 所以唔會翻牆
但係依家 twitter有 YouTube有
似係中共知有唔少人睇佢 想用佢影響力

佢都係講緊係一個中國框架下討論民主啊
連登仔又反

自我河蟹？

歷史上係無錯，我都唔介意。
但起碼呢50年唔好搞鳩我
規則內既請用規則玩

香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立
得未?

戲子

承認一個中國，堅持一個中國

一個台灣
一個香港

共產黨不死，中国不生

秋實兄諗法已過時

一個中國 啲大陸佬好撚中意講
完全係無意義既一句

呢條友好明顯係中共嘅人啦

屌，係大陸咁講嘢都可以無事，連登仔唔係真係信佢係維權戰事呀

支持一個中國 中華民國

佢不嬲都係愛國
應該寧願全中國有民主自由都唔想香港台灣建國

其實港獨派同部分五大訴求/泛民支持者喺獨立議題都唔係同路

一句講曬，保持安全距離

佢係大中華膠 即係以前司徒華之流

呢條友開始露狐狸尾巴

佢又唔係香港人/台灣人，有咁嘅諗法都唔出奇

拉

咁先係
講獨立都自我禁言 一係就唔好講 唔應該閃閃縮縮
個人認為 陳秋實 同 品蔥一樣 睇完就算

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

其實佢不嬲都係堅信共產黨會改善嘅人

佢可能跟本作戰目的地係台灣

鬼味重

佢之前話用佢一隻手送曬勇武入監倉喎,咁都分唔到?

有幾直線呀
咪抽下地方政府水有冤假錯案影響法治姐，你估打正旗號話中國共產黨破壞法治、假民主呀？
劉曉波寫本08憲章都冤獄至死啦，
直線批評共產黨會有仲？都on撚79
睇法唔同就老母前老母後，無家教

佢之前有條片都有話台灣係中國既

follow咗佢一個星期已經睇清咗佢

一早mute咗block埋

同民主黨嘅大中華膠一樣（李柱銘、何俊仁），認為民主化同改革會喺中國發生，所以堅持一個中國不分割。

但問題係佢哋到而家都唔清楚共產黨有幾腐敗同邪惡。

唯有完全推翻共產黨先有可能做到一個中國。

連台灣已經係獨立國家都搞
好極有限

露底啦

一個中國：中華民國

講過成億次
就算立場好似同你一樣都要睇佢咩原因出發
你班撚樣係唔係就當人自己友
真正既自己友係香港既手足
只有相同利益不沖突先會顯得可信
比少少政治智慧諗野

係negotiation黎講 條友應該用緊good guy/bad guy

根本就係扮反共嘅共諜

果時都係咁氹香港啦屌你老母，而家咪變成乜鳩都話唔得囉，仲信中共果d人真係唔知智商有幾多

一個中國含意好大，蔣介石當時撒咗去台灣後，國民黨都係行緊「一個中國」政策。

其實佢對輸出革命好重要
唔好低估佢作用

中國政府殺我香港人，依句唔知點解，好有獨立感觸。

爭在未舉報 冒充他人身份

講真我一直懷疑佢話整牙 係換咗個人囉

民調
支持港獨
2成支持 8成反對

樓主未睇過？

都話佢good cop bad cop

係唔知點解你地個個咁鍾意吹奏佢

咪撚理人啦 做實事好冇

Nego skill

港獨先係鬼。拿，唔係陳雲屈你地。特工自己爆架

露底

唔撚洗再理佢啦

乜重有人講佢㗎？支那人不了
香港唔獨 就變大陸

記唔記得中國人開窗論？

所以我十分贊同港獨

同意
why not 港獨?

中伏

想freeride香港民主運動
幫佢建設民主中國
死開啲唔好認親認戚

Blocked

可能佢想講世上只有一個中國就係「中華民國」，大陸只係共匪佔領區。

佢係大中華膠
而且係改革派
我其實都幾欣賞佢，可惜佢未到品蔥兄弟水平
希望佢仲有覺醒機會

仲有 你班野唔好成日講乜撚野邊個邊個係獨立國家
本地政治都搞唔撚掂去鳩UP國際政治
UP完又乜撚好處都冇又比支那仔圍屌多獲
雖然不嬲都屌開但係講野令其是講政治野之前
用下腦諗下政治利益先OK? 唔好成班傻撚咁一上頭就開始妄想9UP

其實有咩必要咁care陳秋實呢
條友講咩都改變唔到大局

佢背後好似係江派

唔怪得佢之前咁講野都唔洗死啦

我覺得佢係想將香港人納入依家既中國，再係內部改變中國，但係實際上我地係想天滅中共，全黨死清光

佢敢大聲話支持香港獨立，下一秒就會被非人道毀滅
講真話如果真係共黨倒台，成立民主中國或者中華聯邦，我覺得ｏｋ
人地仲信有可能溫和改革，咪由佢囉，橫掂又冇壞
同陳雲一樣，睇左覺得有道理就用，覺得９ｕｐ咪唔理

其實佢不嬲都係愛國大中華膠黎， 我覺得佢講既野冇乜問題， 如果你知佢係一個咩人

但如果你當佢係一個幫香港既同路人你就諗錯左
佢只係一個正常少少， 知自己國家有咩缺憾既大中華膠

預咗佢係暗紅/大中華膠
上次燒自己手就露咗底

根本係共產黨白臉嚟

鬼，完

見光死啦而加

所以要建立意識形態民族思維先
呢度好撚多ON9兩極論架
一係馬上獨立
一係永遠都唔獨立

同呢班野講政治激撚到死都得

中國人殺我香港人先岩

中國個招牌無必要 再留

台灣香港都必須建國

中國必須要分裂

佢係民主中國膠
都比大部分中國人好

關你撚事咩大陸仔

把口生喺佢度我哋好難控制
小心唔好比佢帶風向緊要啲

中共可以比佢講咁耐就知
同01一樣
平時講人話，一到關鍵位就跳船陰鳩你

On9就算係屋企人都可以離家出走 斷絕關係 何況你根本唔係我老豆 人地亦都唔係你個仔咩獨立建國人地根本係第2個國家比日本殖民個陣你都唔知係邊重話同一個國家咩都有得傾你邊撚個呀

01個區選名單

承認一個中國，便可天滅中共

接受現實未
個民調 lihkg有post上過熱門

唉，話晒都係一個係大陸
而且無死到嘅KOL
喺大陸做乜都係得到黨批准，佢地都係咁樣諗香港-。-
俾你賺錢係得佢批准咋，所以佢地覺得隨時上繳中央係好應該。
有無少少預見到奶共嘅未來呀
除左奶緊果時要聽話之外，臨老都可能會抄家
奶共＝陰質，有報應都好正常

點解 燒手條片有問題？

小罵大幫忙

+1

我覺得佢未必係鬼
但係係典型愛國不愛黨既人

其實中國只有一個
但條界唔包台灣囉

你肯定依家出片/出post嗰個仲係佢？

上過熱門又點

已露底

其實佢講得岩

中國唔配有民主㗎
人多一定要靠獨裁先管得掂
除非好似蘇聯解體啦
如果唔係，推翻中共都冇意思，都冇人識/敢執政

所以點解人地咁著緊民族意識，道理皆在其中

【衹要承認一個中國，什麼都可以談】

呢句野係大陸政府講架

有共產黨點民主

你地係咪睇唔明佢講咩佢反諷緊

係呀屌人地反諷緊，一班連登仔衝去罵佢

我直頭想支那呢個國家四分五裂
支那有民主都唔係咩好事
四分五裂或者被稙民二百年最好

可以一個中國！但解散共產黨重新再選！！你做到我哋再傾

佢哋一直係度制造盲點，一個中國係OK 咖，但點解個中國要係共產黨嘅中國？

江派

果然唔怪得咁耐都重未消失，果然係共諜

都唔阻我地帶風喎
大陸最怕人民思考

接受現實羅
你同班蝗同呀叻有咩分別？
我睇唔到 我唔會信？

希望未來有個亞洲希特拉屠殺班支那人
殺咁啲支那人對全球人都有著數 然後支那再解體 四分五裂，咁樣就最ideal

唉只能ff

反諷得幾明顯....你要睇埋佢引毓民的影片
佢背後有中共勢力：鮑彤
而鮑彤最近的名言係：香港人抗爭已經擦亮了國際社會的眼睛，取得了「不可逆轉的成功」。

陳秋實唔係敵人，至少佢去鼓吹中國民主化，對香港有好處。

奶共冇好下場嫁

以前阿公喺共產黨當兵打仗，老咗退休之後，大陸間屋比大陸政府逼住拆，而佢有仔女喺政府做，話如果佢唔簽同意書，就革佢仔女職，冇得做政府官員，之前要仲要cut埋水cut埋電，間屋得佢地兩個老人家咋，做到咁狠。

最後谷住簽，政府最後淨賠咗同意書一半錢，就拆咗佢間屋了。

所以奶共真係冇保障嫁

利申:真人真事，鳩up爛J+絕子絕孫

間間諜

高登仔真係冇撚腦

人哋個人喺大陸，唔通大大講娓裂咩

高級五毛

同意 睇完毓民條片 佢似係咁嘅意思

講香港無問題，因為五大訴求從沒港獨
講台灣真係想屌佢

佢話想代表支那同香港人和談

痴線 如果佢支持香港獨立，先係有問題嘛...人地始終土生土長大陸，唔係香港人，能夠咁理性已經好難得...

如果佢支持獨立先反而有問題，只有大陸為左派人融入我地而講支持獨立，咁先真係鬼lor

樓上班人有冇思考過架？

人地擺明曲線串緊中共成撚日用一中黎拋台灣 咁香港宜家咪就係counter example 囉

呢個post咩料呀

利申 撐港獨

唔係可唔可信既問題，中國人係咁
就算品䓤最開明吊共產黨既都唔會想中國分裂，哩個思想你係改變唔到佢。
你可以話佢大中華膠，但係佢地要既中國唔係目前既變態獨裁支那。

咩問題都可以”談”
冇話應承

你有冇諗過中共咪就係亞洲希特拉

上次燒手已經露哂底

佢壓逼支那人姐 唔係屠殺
支那人仲滿心歡喜受統治bo
我想既係支那人感到絕望 重大既生命威脅即既種族大屠殺 ff下都扯旗

我覺得呢個中point
中共點會放任一條友喺國内係咁講壞話
極有可能有其他目的
如果有，呢個建立理性中立形像，
吸納中間及淺黃嘅人歸順好可能就係佢嘅目標

新疆維吾爾族都唔算屠殺？

佢哋唔當支那人

不嬲無對支那人無期望

push

係邊有可能講咁多野仲未死

佢呢句係同大陸人講
唔需要過份解讀

如果佢既出現令中國民主向前走
對我哋亦唔係壞事

各有各做
無需分化

「堅持一個中國」根本就係廢話黎，而家五大訴求有冇港獨先，咪又屈你係，所謂「堅持一個中國」其實就係中共話咩就係咩，邊個中共唔鐘意嘅你就唔係「堅持一個中國」，你想香港人同中共有得傾，去叫中共收起佢D流氓邏輯先啦

紅扮黃 fced

佢係暗吋播

始終支那種

依加都仲生勾勾仲唔係鬼

同郭文貴一樣

共碟也

其實我覺得香港最有可能獨立到既方法就係中國玩完，內戰/外戰，之後解體

始終都係支那仔

玩滲透都唔假
王立強都話自己有滲透nds
陳秋實係都唔定，不過佢可能自己都唔知自己做緊滲透工作，仲好左膠咁想代表中國同香港坐低和談
依家個根本唔係香港是否承認“一個中國”
係哩個“中國”由內至外地腐爛，仲點樣叫香港擁抱同歸於“一個中國”？佢自己推翻共產黨，建立左民主中國再來同香港講“一個中國”啦

你快D接受現實死番去大陸先啦

暗共黎小心d

台灣本身都獨立有主權 做咩要理你咩Offer
2019年啦 仲大中國膠

你洗咩理佢，佢d片唔係俾香港人睇。
佢教化緊大陸淺藍，你咪由佢搞。

嘩 你真係同蝗冇分別

我睇唔到 我唔會信

有連登仔話佢可能係反諷，但哩個反諷會唔會曲得滯
如果真係反諷，反而唔似佢平時嘅“正義”同“大中華”形象

就似1984哩啲書喺中國冇被封殺一樣，
封殺一啲，唔封一啲，等國民以為中國都唔喺好差好冇自由啫，1984哩啲政治書都有得睇

佢本身拍片都係想人民質素高啲
唔係想中共倒台喎
無可能當哂佢係同路人

我支持一個中國，但首先共產黨要落台，然後本民前一黨專政，係咪咁都得先？

熱狗支那ver.

兒登仔們，唔知咩叫高級五毛？

根本癡線佬嚟

佢係對中共仲保有改變嘅希望嗰班

蘇聯解左體都仲有俄羅斯

連登仔閱讀理解零分

唔係話左佢係鬼嘅咩

陳秋實呢個人聽下好喇 唔好信 就算信都唔好信到十足十

條友用黎比D"仲有意識"的中國人睇,帶佢地行錯方向,鬼黎

佢終於露底

個個維權律師都被人捉曬，點解佢仲可以咁大聲講嘢

Agger
陰啲陰啲就露出孤狸尾巴
Good cop bad cop

認同你 但佢哋聽唔入耳

Block乜9呀柒頭
獨派先可以比上嚟講野?

因為俄羅斯都係好L多人

佢係維穩機器

可惜，連登仔根本冇幾個人識鮑彤

都唔明白佢係quote緊共產黨

有耐心睇黃毓民條片都無可能誤會佢意思

陳秋實仲為香港人區選勝利慶祝

陈秋实（陳秋實） (@chenqiushi404)：

鲍彤 Bao Tong (@baotong1932)：

佢嘅思想對大陸咪前衞
但對香港就只係一嚿大中華膠

唔知點覆你 好難用一言兩語嚟答你
但我想講3樣都一樣咁難 唔好講到獨立咁易 講就得咁
反而繼續向五大訴求既方向行就得

其實香港民族思維一直都有
唔見得我地係跟晒中國個套民族思維
如果唔係我地一早自願投歸中國啦 唔會堅持咗抗爭咁耐

其實係咪叫班連登仔唔好再將港獨做口號呀

從來你真正想要嘅嘢都唔應該一早攞出來周圍講，驚死人唔搵辦法收你皮?

*

真，唔好比佢帶風向

中華膠嚟，不意外

我鐘意block洗唔洗你批准？

條友係鬼

只要中華大地有民主，中國將不復存在，呢個係必然現象。維吾爾人同西藏人如果有公投，必然會選擇獨立建國。既然新疆西藏能夠獨立，點解雲南廣東唔得？所以要維持中國，唯有依靠獨裁統治。
而共產黨只要倒台，將唔會再有強大嘅國家機器集中全國資源鎮壓新疆維吾爾族起事。當新疆起事，下一步就全國各省，無一幸免。
所以你唔需要將「建立民主中國」嘅大陸人視為我哋敵人，因為乎是反對共產黨嘅人，都係我哋天然盟友。因為共產黨只要倒台，無論咁多大中華膠願意定唔願意都好，中國必然會四分五裂。分別只不過係，各省喺「民主中國」下爭取獨立，會比獨裁中國下爭取冇咁血腥。

有係有
但唔係一直都有
呢半年的確起左個頭
而家要發大黎搞

根本就中共派出黎既
比著其他維權人士已經坐監死左
露哂底啦

由一開始佢於就係支持一個中國，有咩露唔露底。但係佢愛國真係愛國，真心想國家同民生變好而唔係盲撐中共咁解

唔想再講呢個人

當中國有民主，中國將不復存在，呢個係歷史必然現象，唔淪到佢哋反對

+1
覺得條友唔係痴撚左線就係為某種利益而出黎講野
一開始扮公正持平理性
而家一個twitter就露撚晒底 骨子裡明明就係共匪

用下腦睇多次啦。。

如果一唔夠黃就排擠，黃圈好快無曬盟友

都無講過港獨，五大訴求都唔比

擺明你地曲解咗、

連登仔誤解咗就話人 好on9

凡是反對共產黨的，都是我們敵人

一個中國各自表述咪即係你鍾意可當中華民國囉

不過而家時勢講啲咁嘅真係有啲鬼鬼地

唔駛理佢， 佢藍扮黃。
比人捉左番去變哂，可能係幫中共做緊野。

一個食屎大嘅人唔通奢望佢個身一啲屎味都冇咩
之前佢有條片都話我地手足打砸搶燒添啦
唔明點解會瘋狂吹棒佢

不過我欣賞至少佢係有獨立思考能力嘅 比起小粉紅好太多
唔怪佢 只能講千錯萬錯都係垃圾支共嘅錯

佢係五毛進階版

同意，從呢點推論落去我認為中共唔敢打大規模戰爭，因為當中必然有大量勢力割席自保，當然經濟都係其中一個唔敢打嘅因素

佢會唔會俾中共威脅緊

完全同意
長遠黎睇要香港有近似西方社會嘅民主得兩條路
1. 香港獨立
2. 中共滅亡
唔係嘅話我地宜加爭取到雙普選都冇用
2047年中共一樣收返香港 變做香港市
我地啲後代一樣被中共洗腦
唔會再有香港人

但係宜家我地如果打住香港獨立嘅旗號
今次一定打唔贏
因為香港暫時冇資本獨立
講真香港係靠一國兩制呢個特別嘅system先咁發達
好多外資相信香港制度就黎香港設立總部
再向中國呢個大市場發展
當我地同中國割蓆
外資都冇要係香港發展嘅原因
重有好多detail野香港係獨立唔到 （軍隊，飲用水）
所以我覺得暫時而言一定係要拎返雙普選返黎
再發展香港硬實力 (我都唔知要點)
先係更可行嘅一條路

if you want democracy

hold on to your sovereignty

共產黨唔死（至少勢力被削），點建立民主中國，兩樣無矛盾的，而如果中國擺脫了共產黨或其他形式的專制政權的統治，我相信很多香港人未必會要求獨立。所以結論是，陳秋實和大部份香港人根本沒矛盾，他只是搞錯了以為很多香港人想脫離中國獨立，但其實香港人只是想脫共。

之前講陳同佳要去台灣定香港審條片已經講明一個中國,成班係道大驚小怪

支那人不嫐係咁 個腦入面統一壓倒一切
除非佢開口撐獨派 否則幾反黨都唔好浪費感情畀佢啦 關鍵時候可以倒轉槍口對著你果隻

咁一開始就唔好話雙普選等於香港獨立咁誤人子弟啦，事實上國際點畀壓力中共都好，中共都唔會開放真普選畀香港人。仲有我無話獨立係易，只係佢比起中共信守承諾同陳雲城邦論更容易實踐，當然我贊成要一步一步黎，但唔好將真普選同獨立掛勾

其實佢又唔係鬼嘅,佢從來都冇講過係自己人
佢不嬲話自己係愛國,所以先批評政府,想國家進步
做乜講到佢原本係自己人,依家露底咁

見佢屌開政府，我覺得佢可能係嗰啲愛國反共嘅人，老實講，如果冇共產黨，仲邊有港獨台獨呢四隻字

The queen is our mother.

佢始終係大中華膠
聽眾群始終係中國人，你要求d咩？

越講越鬼 屌佢老母
香港多數派內政 輪唔到佢呢啲外人喺度說三道四

我覺得有d曲線..

我冇完全咁既意思 只不過我覺得想港獨既原因都係想有民主選舉
所以唔需要太執著 最終都只會殊途同歸

突然出現既一個人
以站係你立場上面將你引導去思考你自己有冇問題既問題上面
即係想令你自爆
佢落黎香港過關已經要寫明原因
仲要高調出片話去睇示威現場 正常返上面就會心臟病發死亡
所以你會見到佢點解會講野咁怪
仲有一個youtube 最近都係比人屌佢話佢叫人唔好投票
全部都係要企係你立場到 同佢講既野引導你去自爆或互打互殺
簡單講分化撚 要小心呢種人突然爆出黎

佢係趙紫陽果班開明派
大中華膠

光復香港，光復中華，根本係同一條主
線。

中國唔建立民主政體，獨裁共產唔會放開權力控制，香港必無民主。

共產黨一定要瓦解，才可以建立民主中國，才有民主香港。

真普選同華獨一樣，都係幌子，實際上所要求嘅都係港獨同台獨。試想像一下，假如香港有真普選，咁同實質獨立有咩分別？如果有一日中共倒台，有邊個能夠阻止民選嘅香港政府宣布獨立？

但基於現實政治上嚟講，港獨同台獨都係唔可以公開講，因為當你對外宣布爭取港獨台獨，你嘅獨立運動就會失去美國支持，到時就會淪為庫爾德斯坦獨立運動嘅同一水平。相反，如果你提出嘅係「真普選」以及「捍衛中華民國主權」，咁美國朝野都會大力支持。真普選同華獨一樣，都係港獨台獨份子嘅金鋼盾，你冇理由掉咗佢再換個防禦力差好多嘅竹盾。

Unfollowed

支持一個中國原則
中國屬於中華民族
共產黨不代表中國

香港的確係中國嘅領土, 但香港係屬於香港人民, 而唔係中共極權下嘅玩物
台灣係一個國家, 並不獨於中共

Pull

可以咁樣睇件事嘅，
佢幾個月前俾人召翻去都無事，兼可以繼續翻到牆，
只有兩個可能性：
1-如之前有po一樣分析，佢根本喺鬼，出咗啲app去釣魚引人
2-佢唔喺鬼，但喺跪咗，可能家人已被人控制，而家要為黨做喉舌，糾正之前思想路綫錯誤

推

Hi 5毛，學廣東話好難嫁
上多兩堂先再留comment la
表現咁差，上面唔出糧嫁

記住爆料果個特務講過，有好多支那人是會扮「同路人」黎攞情報，記住

佢係中國人
咁緊係支持統一啦

一向都係連登仔打曬飛機話中國好多好人
平時一講唔係
又比人屌分化撚

你試下比人知你係香港遊行 再試下 入境中國試下
就知道背景有問題啦 佢仲要無twitter 無fb
就知道佢無中共封殺 d片一直傳到出黎

就算佢係中華膠, 一個大陸人做到呢步已經非常難得
that's why we fight for freedom

我都覺
講真 台灣呢？

佢意思應該係想講依咖搞到咁都係一中原則問題

放鬆D
只要中國 解體一次
就會 滅少99% 血腥 .....
再將 願意立入香港 版圖的地區
和香港一樣 有自由,普選,網絡
到時 ...... 一國.... 只有 “香港”

不必了
香港只有香港
唔多唔少
我唔係好想發展垃圾地方同垃圾人